{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006671",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완도 솔비치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは10:00です。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時に施設物が毀損されたり紛失された場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟もご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室時間は14:00からで、退室時間は翌日10時までです。 IPTVとWiFiを利用してインターネットを便利に利用できます。 プールは5月初めから8月末まで運営され、利用は午前から22時まで可能です。 プールの利用は無料です。 バーベキュー施設は人数に応じて料金が追加され、炭火サービスの最終時間は夜8時です。 ペンション内では禁煙し、デッキの手すりには座らず、お子様の安全に気を配る必要があります。 ペットは同伴できませんし、入金が24時間以内に行われないと予約がキャンセルされます。 他のお客様のリラックスのため、過度な騒音は控えてください。 退室時に鍵は返却し、破損があった場合はお知らせください。 未成年者は保護者の同意なしには入室できません。 ペンションの駐車場と海水浴場が近くにあります。 明沙十里海水浴場で釣りができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数が追加される場合は予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。チェックインは14:00からで、チェックアウトは翌日10時までです。"
        },
        {
            "question": "客室や施設内のものが壊れたり紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時に施設物が毀損されたり紛失された場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや酒の飲み過ぎは許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟もご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金の間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用してインターネットを便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは5月初めから8月末まで運営され、利用は午前から22時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "プールの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は人数に応じて料金が追加され、炭火サービスの最終時間は夜8時です。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できませんし、入金が24時間以内に行われないと予約がキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "騒音についてのルールはありますか？",
            "answer": "他のお客様のリラックスのため、過度な騒音は控えてください。"
        },
        {
            "question": "退室時に何を返却する必要がありますか？",
            "answer": "退室時に鍵は返却し、破損があった場合はお知らせください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同意なしには入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンションの駐車場と海水浴場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "海で釣りはできますか？",
            "answer": "明沙十里海水浴場で釣りができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 662,
        "QA": 881
    }
}